[召集葵青區巴絲] 今晚十點去葵芳站要求港鐵回應TG殘留物問題

各位葵芳街坊手足📣📣
我們將於今晚8月13日晚上十時，到葵芳站向港鐵表達以下訴求
🗨️要求港鐵封鎖葵芳站作徹底清潔，包括冷氣系統，並確保清潔人員需有適當安全配備
🗨️要求港鐵提供安全報告，確保站內及冷氣系統並沒有殘留有毒物質
🗨️要求港鐵回應會否去向警察投訴科投訴

街坊一齊企出來！守護社區！！

P.S. 大家至少要戴個N95保護自己！

push

興芳區區議員吳劍昇都會出席

推

721

811

記得帶口罩

唔好太多人去，留俾街坊問

推 我放工過黎 陣味有冇散 冇n95係身

無咩味, 但留得係站耐會有啲唔舒服
另外現場有派手術口罩

推
不忘818

推 街坊們有時間就落黎了解下

推 唔去機場就落樓啦

一陣見

推呀，叫左兩日終於有人去

Push

現場開始多人

P仔推唔到PO

係葵廣食緊野，轉頭過黎

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

為健康著想